點解啲空姐咁鐘意話自己有正職/上咗軌道嘅生意，飛只係為咗殺時間

但係cut佢少少allowance就鬼殺咁嘈

自卑

G

有d仆街都唔係番工,成撚日拎no pay,
番得多又話辛苦, 番得少又話無錢

識條女長期每個月40個鐘

今日先講有個舊同事，上個月先番14日工
仲唔唔係No pay，請sick leave

No pay 好難拎喎

屌你殺乜撚野時間
講返香港話啦

受教
比你屌一嘢當交學費
要點講呀

死要直譯